點睇新請00後將支票讀做check？大大聲聲有k音？

工作上要掂到支票，佢成日checK checK聲好un耳，糾正佢又怕傷佢自尊，公司缺緊人

cheque /tʃek/

/tʃek/

下世紀玩到而家

可以讀出黎架咩？

上世紀玩到而家

中世紀玩到而家

入面有英/美讀音

你可以話佢做作，但唔係讀錯

Trash can
Sidewalk
Dorm
Check

吹呀

秒殺
樓主英文差仲係到笑人

順帶一提, check都係 /tʃek/

00後英文仲好過樓主

holland bank check

笑l死
炒得樓主

支票係可以用check 依隻字

鬼會讀埋個k音咩

出黎做野會唔會咁讀呀

讀多幾年書先啦

會

你唔識美式英文無人怪你
但應該識google 掛

可唔可以再舉下例有咩字喺出黎做野之後會唔同咗讀音？

有其他字係工作場所唔同讀音

關cheque check係工作場所咩讀音咩事

邏輯白痴

返工用美式英文

個飯蓋就黎撐爛

樓主 你柒撚左啦 收皮啦 仲死要面

有咩問題 柒咗就柒咗啦咁多辯駁

好 柒ek 呀樓主

我以為港式添

樓主唔識睇phonetics架唔好怪佢

樓主柒左就唔好推啦

讀多兩年書先啦你

好L柒 唔係咁讀我都唔知點讀鳥

點睇樓主柒咗唔認？大大聲聲開埋post？

工作場所唔同講音

慳啲啦你

樓主想將冇尾音嘅港式英語發揚光大 用心良苦

真係衝出黎柒

樓主自己柒撚左仲死撐

樓主唔用英美式都有k音嘅英文
反而用港式無尾音英語推廣香港

正皮

臭g靜少少啦

收皮啦臭雞

仲要讀埋個 c 音 最後發埋個 k 音就完美

真心定假膠

真係笑鳥

柒到

無讀過ipa?

唔係想幫樓主兜
但見到爸打咁問 又真係諗到counter example

Valve 呢隻字 讀書果陣 會讀蛙扶
但出到嚟做野 d人讀蛙佬
利申工程界

ok

讀 「呎」咪算囉，加個k音咁造作

難分真與假

樓豬塊面痛唔痛

樓主讀開咩？戚？
「一陣要去入戚」

出到嚟做嘢，啲零件parts,會叫扒屎

冇k音ge cheque點讀到?試左幾次都好奇怪

同 bus 叫巴士、taxi 叫的士一樣原理啫
有時有啲行業用語用慣咗咁緊係用返用慣咗嘅叫法好啲，大家都易明啲

咁但係 cheque 依個字邊係依類用語，明明就係英文嚟
講英文字用返英文本字個讀音有咩問題呀
有人覺得好似扮外國讀書好造作嘅，咁 ok 冇意見

閪痕博屌咋

衝得太快了 叫都叫唔住

下次英文有咩唔識google咗先

文盲唔抵得人識字

波台臭雞快啲縮返落你老母個臭閪到度啦

m 記飲zero 要嗌做 斯勞

屌你 英文未學好就笑人 點會因為出嚟做野就連啲日常都會用到嘅野都唔同咗讀音 你就真係邏輯白痴

快啲叫埋其他波台狗撐場啦

樓主好撚柒 衰左仲要唔認 可能想扮假膠黎掩飾自己柒左既事實

無做作
Check都可解支票

好柒呀
唔識英文返去讀書啦

屌你老母波台狗柒撚咗就深潛啦仲係到死撐

樓主真係荷蘭銀行支票

垃圾

真係糾正你驚傷你自尊。好彩你公司缺人乍

首先美式真係叫check
其次係就算用cheque都係有k音尾

潛埋水

下次查下字典先啦，好失禮…

走啦樓主 想係00後 90後 上攞優越感

樓主呢d傻系肯定又係d自我中心到仆街嘅人
呢類人最撚嘔心

有陣陣𤓓味 傳入我的鼻 進入我的肺部 我不能透氣

老了

返美國公司咪用 Check 囉
樓主 on9

係英文 支票係直頭可以用check呢隻字黎表達

媽丫好柒丫
無學識又要笑人
抵撚死

因為正常讀k係要輕聲
做作係K同前面重音一樣大聲

聽過有人讀「尺↑ (高音) - k」

樓主無能

定樓主係00後
想屌公司既老野讀錯字

Jerk

樓豬食元氣食到傻撚咗？

真係糾正你又怕傷你自尊...
你知啦你公司缺緊人

收皮啦咩咩妹 成鳩日扮女人 柒左又唔認

check cheque cech

咩咩妹好波！

樓豬入翻老母個閪到喇

咩咩雞